民陣搞乜，721唔是大遊行

民陣將於7月21日發起集會，針對獨立調查委員會，徹查警方多番濫暴，並重申五大訴求，詳情如下：

日期：2019年7月21日（日）
時間：19:30-21:00
地點：金鐘，有待申請不反對通知書

仲行？直接集會啦

可能想我地自己搞⋯之後Join 佢地